堅離地選戰、大數據遊擊隊 - 15/03/18 「世態炎良」

堅離地選戰、大數據遊擊隊 - 15/03/18 「世態炎良」

堅離地選戰、大數據遊擊隊 - 15/03/18 「世態炎良」1/2

堅離地選戰、大數據遊擊隊 - 15/03/18 「世態炎良」2/2

城寨 Singjai
8,543 views
SUBSCRIBED
19910
Published on Mar 15, 2018「世態炎良」

主持：姚松炎、劉細良

題目：《堅離地選戰、大數據遊擊隊》

逢星期四 7:00 ~ 8:00 pm

Facebook:

Category
People & Blogs
License
Standard YouTube License